Ette tulli mõtsa esand Dudrowsky ja and kaibust, et Jaan Linnas om mõisa mõtsast warrastanu 6 kõiwu 4 - 4 tolli, 1. 5 tolli ja 1. 6 tolli ja nüüd nõud tema 6 Rbl. trahwi.
Jaan Linnas wastud kaibuse pääle, et se om kogemata küll olnu ja tema ei salga seda mitte.
Otsus:
"Omma henda wahel lepnu, et Jaan Linnas massab se 6 Rbl katte nädali aja seen wälja."
Se om neile kuulutedu.
Pääkohtumees: K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees: T. Pilt [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirj. asemel R. Normann
